屌 地鐵站恭喜八婆張Poster真係好撚煩

依家落親地鐵站都掛住望對大奶奶搞到撞親人

Ok

特登望實好似成個鹹濕佬咁
有幾次直頭想用電話影低返屋企j，但係好似好變態咁

圖定老母

邊條仆街諗出嚟 好撚想奶爆佢對奶

出多啲街啦

奶！

冇人奶？

圖呢

正評，次次都望

連登有凸字版？

望到細佬醒晒

10

有有地鐵員工可以幫我偷張返嚟

9

8

7

結論:成個post得樓主窮撚逼地鐵

痴線 地鐵咁撚貴
我係地鐵站到涼冷氣咋

盲?

#Poster

我屋企個邊地鐵站冇囉....

出多啲街就見到